{"indicator":"1.3.1","target_id":"1.3","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-03-01","indicator_name":"Procenat stanovni\u0161tva pokrivenih sistemima socijalne za\u0161tite, po polu, razlikovanju djece, nezaposlenih lica, starijih osoba, osoba sa invaliditetom, trudnica, novoro\u0111en\u010dadi, \u017ertava povrede na radu i siroma\u0161nih i ranjivih","graph_title":"Procenat stanovni\u0161tva pokrivenih sistemima socijalne za\u0161tite, po polu, razlikovanju djece, nezaposlenih lica, starijih osoba, osoba sa invaliditetom, trudnica, novoro\u0111en\u010dadi, \u017ertava povrede na radu i siroma\u0161nih i ranjivih"}