{"indicator":"1.2.2","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-02","indicator_name":"Udio mu\u0161karaca, \u017eena i djece svih dobnih skupina koji \u017eive u siroma\u0161tvu u svim njegovim dimenzijama prema nacionalnim definicijama","graph_title":"Udio mu\u0161karaca, \u017eena i djece svih dobnih skupina koji \u017eive u siroma\u0161tvu u svim njegovim dimenzijama prema nacionalnim definicijama"}